今日放榜嘅人同我入一入嚟

大家哩排花左好多心力係屌爆哩一個何其荒謬嘅政府，哩場戰爭入面有好多應屆DSE同學仔都出左好多力。今日係DSE同學仔放榜嘅日子，作為一個過期中學生，好想同你地講一聲加油💪，之前一齊行，今日都會同大家一齊行。 你嘅分數唔代表你人生高度有幾高，你做嘅一言一行先係代表你自己。

你地每一個都好撚正，知唔知道!

留低一首歌:年輕人們-周國賢